突發！！有條傻閪係天晴邨開左連儂牆

果個就係我，有冇人g持
淨化廢老

推

長輩圖牆會有用

已有陳百牆

幫手推po

幫手推

大大力推

淨化廢老

屋邨應該勁快比人趕

都幾多人貼

其實天晴村嘅background係點？
好少入北面

天水圍

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

天水圍北，大量新移民！！深紅區

有冇人幫手推po

淨化腥港人

push

過黎g持下

聽日黎玩下

我無野講

打大佬

有大量保安

幫你推一推

Push

支持支持

支持

Push 巴打小心廢佬

開陳百詳
醒少少 唔好死守
區區唔同玩法

推 支持樓主

good job

遍地開花

全力貼長老圖就夠

巴打一齊合作？
住天水圍

支持樓主
注意安全呀

G持！！！！

加油

睇錯啟晴邨

會唔會過唔到今晚...
記得BE WATER, 唔好死守

啱啱有2條廢老，不過走左了

不過依加都安全

有人搞事出聲，即刻衝出來支援

蘋果記者唔該入一入嚟

有冇人有興趣係天頌苑羅馬廣場搞 !

振英天水圍都只係個到見市民

巴打加油

要淨化，陳百牆有效D

多謝你！！！加油！！！天水圍加油！

過緊嚟

麗晶巴打感謝你

加油巴絲💪🏻💪🏻

兄弟，自己一個記緊小心

多謝大家g持，遍地開花

陣間落黎同你玩飛機

加油！

頭先經過有寫紙仔，辛苦哂你地

出連農3.0！

安全嗎？

開始有廢佬企係度。 小心。
有堆看更係到䀹住。唔知係到做mug?

聽日過來